[動物傳心師入]請教狗仔隊嘅政治思考模式

呢個唔係戰術post，甚至冇咩抗爭建議，純粹係想知警隊今次企咁硬嘅原因。

呢幾個月，警方不斷行動升級，甚至連表面嘅形象都唔顧，已經去到完全無視警例法例，爆頭，鳩打，鳩拉，室內/民居鳩放過期毒氣，當住直播施行酷刑，侮辱+拘捕記者救護社工議員，警黑合作，狗扮義士，甚至曾有傳虐殺/老強義士，每次做完之後er Sir 求其出嚟Er兩聲當解釋咗。可以話，為咗成為政府最忠誠嘅狗，乜撚野Dirty Work都做盡，而且超額完成。

問題係，警察有必要完全為咗達成政治任務而落咁重注咩？講緊上面是但一樣都係大獲野，我都幾撚肯定如果將來有一日，歷史書記錄呢一段時期嘅警察，係會將佢地同納粹德軍果啲擺埋一個level。去到今時今日，應該冇咩人會認真問佢地良心去咗邊呢啲戇鳩問題㗎喇，但就算從利益出發，我都睇唔到今次佢地落注咁重嘅原因係咩。

其實香港去到今日咁，都好難收到科
本人資質所限只係諗到三個比較有機會出現嘅結局
1,傳說出嘅老解出動:香港提早淪陷，收歸大陸編制，屆時"亞洲最優秀部隊"納入武警編制，薪酬待遇同武警睇齊，同時國際形象大插水；
2,政府出於某種原因需要跪低，所謂五大訴求眼睇只有最無意義嘅林鄭下台，以及清算黑警係可以由港共自己答應，狗仔正式淪為condom;
3,成功光復香港:呢個唔駛講啦，諗都諗到到時日日層狗大會

諗落諗落冇邊條路係有好下場
咁點解啲狗一啲後路都唔畀下自己，下下要往死裡打

真心唔撚明

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館